用Mac 睇Netflix 岀Error code S7706

所有Browser 都係
用過官網俾個方法del cookie 都冇用
有冇人解決到？

拎去apple維修

冇用

Ching 用緊咩build?
🍎 > about this mac > Click software version number

可能update左會好翻？

10.15.7
你睇到？

用private window會唔會咁？
會嘅話就唔關cookie事

都唔得